[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (132) 黑警冚家鏟,藍絲全暴斃

五大訴求，缺一不可
光復香港。時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
寒さもヘッチャラ！ ウィンターキャンペーン

卡池
2019/11/29 〜 2019/12/16 16:59 (JPN) ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

Lm

發現最近洞仔成日爭開post

方便我自己搵POST

你班hihi成日笑鳩達子

但你答我有咩柒得過本身m字額頭再刻個m字

不回家了
希望你地中到心水卡啦

咪留下石，等過年嗰排抽

以為笨大出糧比你

請回顧斯路篇 我是超級比達.jpg

已訂電腦版

LM

new post lm

唔知新石抽ssr 有咩

極pool: 巴比迪/達拉普
超pool: 失敗悟格/銀行劫匪

哪有石

直覺覺得巴比迪+達普拉會出張LR

口水佬

lm

倒米咩
聖誕pool佢要搶錢架
連聖龍祭都上唔到第一
聖誕pool唔出好d就俾人炎上

普ssr好多人選
不過通常會夾番張限

鳩估超pool：
1. 金色戰士悟飯
2. 天下一超2飯
3. 天下一悟天或細杜
4. 蒙面客
5. 比迪麗
6. 北界王神和傑比度(最似)

極pool：
1. 史波波比之和也門
2. 達普拉
3. 巴比迪
4. 肥布歐(最似)

布歐(I MEAN 單拖)都未有LR佢兩個垃圾憑咩

通常都係出免費lr大亂鬥換
因為真係唔會有人抽

新post留名

想問啱啱先玩 咁樣開唔開到局？
有冇比較推介既首抽角色

係想入坑 刷到界悟 儲定400石 等1/1

有冇圖

個pool 封面個隻

咁條隊點配

諗起都興奮呀

潛飯LR
布歐LR
比古洛LR
孖仔LR

兩張限
兩張頂。傳說
😊😊

刷到界悟再諗啦

好好彩咁抽到

隻狼Dk後一線隊員

Ching有冇詳細少少 唔該晒

佢咁新手 點會有狼
去物語刷哂啲宇宙生存篇既免費卡
求其塞哂啲食到隊長技既卡
之後慢慢刷主線

狼係邊隻嚟

要抽返黎 你去dk覺醒個頁 頭幾隻 有隻狼

見到除左隻狼 仲有冇其他隊員

打物語嗰d免費角用住先
打主線拎石可以繼續抽返呢個pool

新手用界悟都算係難上手啲
要齊隊都要搞好耐

刷住啲免費角 儲石等 新年pool

有冇大概既方向可以話到俾我知

抽到界悟黎緊國際版孖妹一定要抽埋先
其實MVP、深藍達、極意悟都係限定
唔係成日會有…

屌 原來講緊國際版

如果講新手可能體變7會易用D…
因為有超系100%，你用咩卡都可以入隊先
加上個超激戰你有力屬腳就過到

刷晒活動啲第七宇宙角色都ok啦

叫做用住先

用埋道具應該夠打超激戰

而家啲免費角幾勁又唔怕嘅

但力之大會堆免費腳其實麻麻
果陣有吉連刷過幾隻黎用

17 18加埋第六宇宙嗰堆都夠用嘅

免費角麻麻地,不過夠用囉

只計免費角變7堆腳會好D

熱定身先

諗起個細路.......

有絕招睇未呀.....

最快26號先出
起馬下星期先出啦

國際版幾點開始抽孖妹。。

聽日下晝2回半
岩岩 update左

國伏暫時有550石
聽日有孖妹
應該all in定等1月1

睇你夠唔夠卡打悟空傳，打唔嬴咪抽

過晒

咁抽黎為乜？
動畫又晤係特別好j

咁孖妹火力係好強既

僅限打純撒同宇宙篇
平時其實佢冇乜力

屌，黎緊要留錢睇下點幫手足

呢半年都課少咗好多

真 星火都俾黑警搞

應天下一之後先有

超1杜同超1悟 點升15技好

廢老囉

成日想留廢老ff中Lr 一野啪19隻

希特

達布拉一族都洗埋白
hero真係亂鳩咁黎

100石射左落海

聽日打吓天下一，儲吓石等抽新pool
唔抽聖龍了

天下一打到2300分 應該都執到20-30石

我而家得38石
希望儲都100石抽新pool

最少兩下極大無限疊防仲冇乜力?
你計食珠疊傷害咁比既話可能係既

支持

國伏個聖誕pool正咁多

姐係日版既七夕pool姐

日伏聖誕上年爽完

佢隻兄弟應該有得換

通常儲到199隻都未中

差70隻

聖誕特別版老界無換?

老人院

想請問LR孖妹有冇得免費升技架？

500石得 知悟飯 51號 dllm

Google super level dokkan wiki

睇頭post

防就唔係力啦⋯⋯

笑咗

40抽goal

thanks

thanks post 已追

我1000石先中

原來係30抽

但佢最少打兩下極大
Lr入邊算係有力水

LR有防已經贏左幾條街

刷天下一 真係打到眼訓

應該係話八婆算係特殊咭
打特定關必落

但平時砌cat隊打關唔會落佢
例如純撒cat呢d大把咭好過佢

國際版玩家睇路
出完界藍孖妹再嚟個咁嘅pool
新年應該仲有stepup pool

未廿技，有加成刷多隻升廿技先
係咪本身隻得十技都食到十石個獎勵？

腳制好多活動

又有石?
咁唔抽性奴祭啦

26號應該有w pool抽

想問下國際版呢關係咪因為冇復刻過冇得用key打抽中51號但係升唔到

性奴祭真係好伏,我之前抽左一野,出D史前生物俾我

我前幾日條氣唔順抽多150石
然後就沒有然後

抽多50一定中，信我

我都係一個十連中，好易中，有圖為證

原本留左550石all in
之後50抽中隻巴達克
唔敢再博留力1/1

想問下天下一
除左氣絕孖寶 兩隻broly 仲有咩一定要放

1/1係咩pool?200石必中lr果個pool?
24號忍到手先再講喇

而家我咁樣 有冇得再好啲？

體布換體悟爸
慳返道具
被動同link都夾

超西嗰隻

我落力肥布轉珠

一抽入魂

係咪都係打全體個隻？我冇個隻呀

是但一張加氣卡就得

請問下要入邊個孫悟空？

TARGET悟空 CAT

thanks 巴打

我用胸圍，貪佢有撒亞人之血夾lr大波

冇LR大波可以點落?
體大波隊長,力大波,氣絕X2,體超西悟爸?然後落埋隻體細布/速達列斯?

性奴祭我屌你老母啦

中左體悟爸，可以打天下一啦

原本已彩

有無力肥布歐？轉珠+全體
想落多隻+3氣可以知金屬古拉
我無LR大波，暫時用緊依隊…

有呀,就係好似你咁,差左隻技布拉冇放落去,用緊達列斯
但兩隻氣絕成日一齊出

24號個pool我差超4比達無
等5週年囉紅幣換
所以一定忍到手

我無lr兄弟

關我撚事

海豹突擊隊

齊晒唔使課

打完3千萬 又可以HEA玩

孖妹開一路定練隻UR有用d
想追

咁快

講得冇錯

課金不如捐俾義士基金
人品好自然易抽

agger

20抽孖妹pool,pick up唔中，中2隻技大波
之前界藍300石柱都冇隻好撚灰

課俾義士啦

比達好似勁左好柒多好期待

張圖都要投票先有

第二條任意最想要角色同場景，請某位人士咪撚再填大特

又拎啲舊圖做wallpaper仲要投票

國際版 40抽中4lr
孖妹 悟與飛 M達 紅杜與佢女人

係咪有bug 搞到想課落去

祝你下一波炒到幸家鏟

我都覺，十抽彩左隻雙女人lr ，不過彩左就唔課啦

我試過連炒兩個pool

上波已炒

特你老味個爛臭花柳鳩
愛滋生上頭淋病變做眼屎必出黎

一見到大特就block

我要靈丸柒達

講大特其實係咪同一個？
一早block左
定有第二個

Extractly 幽遊版比達

西多巴同大杜係有咩淵源令感情咁深咁醉

其實佢地既境界應該申條利都識出波

大杜第一號fans

我仲一路係到諗 以前比達咪就係幽助
仲咩靈丸柒達

冇神龍 冇維斯 冇靠山
要佢一個頂起成個世界
去到最後仲要消失於人前
教我如何可以不愛他

係龍珠入面，大杜同未來飯依對真係龍珠小有既悲劇型角色
未來飯我其實幾like，雖然從悟飯一直既故事去睇
雖然現代飯我地成日笑9佢野比飯，但某程度未來飯如果見到野比飯應該幾羨慕
有家庭、達到夢想做左學者

我從來都話唔鍾意打交唔係錯
你想有個平靜香港定有個搞屎棍嘅政府同共產黨?
回歸現實邊個想打打殺殺

自己一個人頂住末日又真係好鳩sad
真係遺傳到老豆股精神力

未來篇衰在見好但唔識收，本來z 完左佢就算，
但超攞返出黎翻炒，變左大杜永遠有條後路，打唔嬴就返過去搵悟空要佢幫佢搞掂，
z 就連返唔返到過去都唔知，返唔到就死左佢罷就，好有荊軻壯士一去不復返既悲壯情懷，
更加唔好提個on9結局

死黑警囉

救命，好悶，斷斷續續打左兩日先打左兩千萬，仲差一千萬，到底有咩動力驅使d 人成日爭第一，唔痛苦架咩

我打到兩千六百萬左右就停左算
一次優勝應該一百萬左右
唔爭第一應該好易停手

今次兩隻八婆值得打黎玩下

睇住野刷

屌 我仲以為叫我

你就收皮啦垃圾偷圖撚

仆街電腦成日搶住食晒d紫金膠囊

人地曲撚到圓喇，on9仔

慢慢抽啦on9

柒少陣喇傻西，得兩隻lr就好心收起喇，以為自己好撚勁

你以為呢到得你試過中好嘢?
大把人box齊過你啦on9仔

都係個句，慢慢抽

又玩鬥齊啊？慢埋呢隻先再講啦

鬥天下一排名
我打到瞓著都未到三千萬

係咪死左ser?

傻閪，中左要好似你咁cap比人睇咩？呢到係人都知我box齊家喇on9仔

做乜無啦啦咁好火理條戇鳩仔
你愈應佢佢咪愈開心

入唔到game

正常喎

有冇人係咁network error
岩岩打完決賽 唔想冇左

無事喎

隔離4547

比達靚咁多

加左啲特效真係型好多

靚咁多嘅

是咪依家有得刷

鬼知咩
去返隔離post問啦

麻煩睇睇你自己個名

屌關你撚事咩

有wpool兩隻動畫流出未

你睇咁多我睇咁多 鬼知咩

問下姐 咁撚串柒柒做乜鳩姐

正常24 號，大野就25號先有，好似

串ver.
你睇咁撚多 我睇咁撚多 鬼撚柒知咁多咩
咪撚柒問啦屌

唔問囉屌 on9仔

隻交代比達原來幾勁，唔夠盾同減攻卡
打大亂戰吉連輸左幾次
轉落交代達，佢出兩次必再交換大杜可以接實吉連D普攻到2位數

吹奏咗咁耐你先知
係換完打唔到長期戰咋

因為以前我多數用佢打悟空傳好小換人
之前我用悟天發覺唔多接得實D招

根本識疊防嘅卡就可以擺上神枱

一向係得減防冇撚用之ma
疊攻都上到架 你睇古拉
打到發發聲 仲洗乜用防換時間

疊攻卡其實都有用
未來飯變左身減傷+疊攻打悟空傳最尾幾好用
減防係得耳環隊打悟空傳有用（反擊大力D）

我諗緊減防減到極致+克屬，係咪相等於會心效果？會心係咪無視防禦+屬性

會心大力過拔群，
宜家d 新限趨向多疊攻、追加攻擊、必定會心，務求比你打悟空傳既爽度同快感、
疊防卡就比晒新石抽ssr/免費卡慢慢磨

LR八婆都一位
香港人真有錢

低賤過狗

勁還勁 真係課唔落
用幣換都不了

我係想要紅悟果陣中左佢
本身無課佢果次傳降

近期好似得Lr紅毛玩返短期作戰

聽日開pool?

口水佬嚟啦

TWITTER貼得應該2日後

感覺比達勁D，有防

係咪新隊長技？
悟空張卡幾型

超2同唔知咩9戰士

死後戰士
2張動畫都好撚型

悟空招必靚啲

算還原到動畫
抽抽抽

悟空：死人+超3
比達：超2+復活戰士

免費卡仲似

比達DK第一隻有超極屬既人?

幻魔人算唔算?

係唔係都allin
是但啦

兩個都係強化版嘅超級比達咁
睇落幾勁

依家評論咁多
抽中先算啦

投石機已準備好

估中晒

有咁高防架咩？

忍手 留石五周年

仲有step up pool

依家留左幾多

其實好少 300都唔夠
但仲有幾關eza未清

初步分析比達個cat完整少少
lr有新舊飯、八婆、m達
不過普限冇乜

悟空個cat
lr得lrx
kary唔知計唔計

日版一定星期四先出pool架啦
今晚11點應該會公告新節目

變超三型撚到，抽佢老母

超2 CAT最好用果隻超2比達同名左
超2 CAT應該可以入變身比達同變身悟空

入埋堆超3都屈啦
黎緊lr遲早出硬超3 悟格

想抽達 但悟招必好撚正

極力打吉蓮可以滿住血過咁濟

如果比副cat都係復活戰士勁得多

不過w pool傳統
一邊人氣高一邊實力高

變身條件係只有1名敵人加80%血up?

係 多過1個都變唔到

垃圾 傻鳩先抽

我係傻鳩

你抽唔抽都係傻鳩

btw 今次到邊隻做柱?

我心甘情願做傻鳩送錢俾bamdie洗

一車車035，變身悟同達

悟空應該有大杜、藍格比
比達應該有札馬斯、大波
變身悟達應該又出

Oh No 要sh了

上次為左悟飯抽到MVP同藍格比彩左

唔好再叫變身悟唔該
彩左隻，就黎彩埋第二隻（第二隻特登唔dk)

勁喎屌你

same here....
果次all in 到d 柱彩哂都唔中飯

大杜藍格比係鐵膽
變身悟同天三悟好大機會有
其他兩隻通常唔關事冇得估

愛妻達入唔入到超2 CAT

我已經彩晒9世

上個月買g gen先俾咗幾舊
之後仲有dlc
過兩日又課
就快成副身家俾哂bamdie

下個月仲要買ps4 隻龍珠

多數唔得

訂左限定版

我諗住賣緊d 舊game 黎買。
新年仲要封利是
窮到嘔

今次新卡係ur隊長?
已經習慣左只抽lr卡
ur等入柱

除左周年同7夕仲邊度黎lr限

3億

可以留石丫
平時都會抽下傳說降臨

留石抽傳說降臨好伏
無LR基本上爆死

今次冇人講SH 應該抽到破產

係喎𨳒

多數抽200石就算
反正中就中唔中點抽都唔中
我係去抽黃幣 同你地去抽封面唔同

咁q垃圾 點抽呀大佬
留啲錢買dom算啦好ma

二隻都好難組隊
超二太少
悟空可以入龜波隊

唔用

lr夠一隊啦⋯⋯

變左張卡面係大杜能力一樣
西多巴一樣變傻鳩

比達POOL隻副產品口水佬勁過悟飯好多

爸爸

超3無愛, SKIP

咁我果啲唔係抽
係換張卡番黎 係有分別

頂你駁唔到

乖仔

口水佬可以放入布歐度加氣加攻防，但咁又要用體比古掛帥

有冇睇三五成群呀
好想做我老豆呀 做我老豆要比我打架wo

實有第二隻隊長出黎

SH 啦，又無主動技，絕招動畫麻麻地，唔算最型,變身條件又on9

利申： SH , 等5週年

sh = 抽10下
抽少少 = 抽50下
all in = 真係all in

5週年可能W POOL
係比古+布歐

終於有隻天下一免費隊長比人打錢

未窮過
隻game入面咋

俾你言語攻擊都唔少

比達火力向多啲

6粒珠就攻防完全無視屬性
好撚正
高血200攻
低血200防
120係基本盤

好後悔用哂石抽古拉同13號

咁古拉都好撚勁既

但600石得一隻憤怒悟，全部舊ssr 中唔到古拉

隻悟要抽到彩

次次你都話200石內中到架啦，扮乜春

聽住先

悟空3粒珠得33%回避 比達就有全屬性拔群

超3悟 同魔達應該係布歐篇最受歡迎 仲有潛飯 比古

點解我要allin 伏龍祭

比達6粒珠有全檔格，布歐篇夾悟天應該幾正

悟空 all in

直覺覺得最後係會悟空高攻啲
唔好問點解 唔想計算

唔係特別有愛，category又少隊員，SH到5周年

悟空攻擊時+30%攻一定數字上大好多
6珠就拔群，必殺又大幅加攻，淨講攻悟空贏硬啦

滿血有+230%攻防仲有大幅加攻

比達隊長技係咩

睇錯 原來同比達調轉 少血先係加攻

咪超2 170 復活戰士150

做唔到隊長咪做隊員囉

咁好似比達可取過悟空
但悟空個動畫好好J

兩個做隊員都好J
問題係咩柱

得180石係手，諗緊不如放棄step up抽魔達

首先要抽中

step pool可以抽兩輪？

有冇人打算會先抽比達？

here，順便博埋速札

出左咩柱？

我都希望有埋變身達做柱

未，但速札、大杜/藍格比、大波應該鐵膽

次次 w pool都有

M達當唔當超2？

我都想知，但上年係有兩輪

唔當點做超2隊長
同埋點解會唔當

唔中比達唔轉pool

ALL IN 比達

應該歷史以黎w pool極系優先過超系

All in 比達

比達系譜開始齊卡

比達隊坦真係幾多
反而大炮係悟空果面多

不嬲都齊
係唔夠悟空隊勁啫

其實聖誕pool都唔係追強度
講強度上一個w pool普限技杜同速札勁得多

錯了
每次極pool都係勁d
但最後個個都係抽左超pool先

始終人氣角係哂超pool到，我係比達粉，終於可以第一次抽極pool先

零突都200萬起跳

斯路

邊隻勁d?

比達，但悟空超必好j d

個個pool抽得超爽

但講w pool我覺得變身悟/菲都正

比達出人頭地

對比達有愛 比達行先

冇石啦
得120粒(暫時)抽w定step好

超2達 2隻LR 飯 LR 斯路 LR大波 LR魔人達

咁組？

step課400石抽

all in比達先，之後再諗

step pool 只係潛解pool
抽完冇新野玩同冇抽過一樣

今日差d忍唔到手射晒d石落伏龍pool
好彩㩒得住隻手，快d出新pool

3隻零防紙板落返ur限好過啦

落斯路不如落八婆

得好少lr呀

冇乜lr梗係抽step up啦
課長齊卡先唔駛抽

石抽總共有28張
我有其中14張

LR M達我抽到二潛落比達系譜，火力好夠
係輸冇咩防

原來大波係超2？

我得17 重點係未有m達

復活戰士cat

17都少，講笑咩巴打

主要用嚟打天下一

爭三張最新
所以一定唔會抽潛解pool

要用道具先18氣到
都好少用

3隻零防紙板 --> 大波 LR知飯 LR M達?

係呀 好撚大力但又好撚脆

舊LR好睇唔好食
好驚Step pool 奶嘢

唔想再中LR M達同超2飯
中吓其他我ok

比達全面啲 攻防都可以無視屬性打最難關悟空傳好緊要，知邪波有幾正大家心照宜家仲要120-200%防+擋

之前用過xeno超3悟打悟空傳
個全檔格好撚勁
普攻明明要3萬幾，中必反而壓到唔夠10萬

新果二隻可以點組?

落晒超2隊?

超2達 超2悟 大波 LR速飯 變身悟 變身達

可惜我唔會中

力大波同體杜真係喊出嚟

體杜還好啦
疊到60%防
120%攻50%會心
潛到就成日會心起碼唔係紙板

最想中: 人造人16-18/第6宇宙女撒亞人/全力菲利
中黎開路: 巴達克/完全體斯路/破壞神+維斯
唔想中: M達/超2飯/體大杜
其他我無咩所謂

但如果得55%潛又好雞肋

力大波我想中呀，我要佢打天下一

一張都冇係必要
我張1突打天下已經好穩，上多突分別不大

我唔想中lr杜

中隻開右下條路我覺得都可以既

一突啦

冇新活動公告

星期四就會有一大堆 希望

正路衰緊都應該有D聖誕任務送下石，竟然咩都無…

超2悟好撚好j , 但m達用起上黎勁d

3點未呀....

會有咩特別 都未開pool架啦我估

派一石

比達fans

黎啦

二百幾mb更新

有冇地方睇到full list 新cat 有咩卡

26號12點開pool

雖然悟空動畫好好J
但係7達真係實用好多

明明免費悟飯官方演示片係打比迪麗
但張卡被動技係唔可以對佢出必

兩個新cat都好少卡

有排
得超2達吸引d
二張都唔可以做隊姐
出番體倉管就好 差佢入超西隊

佢地做隊長要個副CAT多
正CAT太缺人

最岩真係放純撒
二隻大炮

多人就唔會俾170你啦

【お知らせ】
昨日先行公開しました【全てを吹き飛ばす闘志】超サイヤ人2ベジータ【UR】につきまして、ステータスの一部に誤りがございましたため、訂正いたします。
訂正内容：「変身強化」カテゴリを削除

m 達無左變身強化

But Why?
未出先nerf on9

m達咁都唔變身強化
你估兩個m字額個個都carry到啊

免費撒亞超人都計變身強化，M達唔計

真係倒自己米
利申：sh

好快會係咁加卡buff返上去
斯路篇咁

多左個M字唔係變身？

有變身有強化
但唔計

佢為左同悟空一對出，變左唔係黑髮上M達
依家伙無埋變身強化，真心ON9

黑髮上m達係for 新Lr

下一個循環

出得布歐篇卡，唔知會唔會出…
杜拉格斯，你好似出世到依家都未抱過你

老豆你唔咁撚柒係要打
就唔洗自爆啦 仲要布歐乜事都冇

唔係今日出！？

大杜: 布歐? sor 無見過

吓 咁流出黎把撚呀 我真係恭喜你呀

不嬲都係星期四開新pool

有更新檔 以為今日添

我見佢個超激戰準備時間寫 今日

玩左咁多年都重要問？

引鳩你出嚟ja 聖誕快樂

見你咁用心良苦

Merry birthday

聖誕快樂！

兩個互含搞到成個post都係精

你夠日日幫大杜含喇，我地咪又係聞精渡日

佢啲精香嘅

呢次出左m 達2 悟，3.5億紀念布歐篇已經毫無懸念係lr潛飯同純布

lr品啦

仲有頂傳

夾埋隻速小孩一齊出頂pool

不了，諗起佢日日都要放條鳩入老舞個70歲閪就墜機

老舞老過莊子都嗒得落

真係寧願屌自己老母

好撚重口味

莊子正好多

事實係成班毒L見到白姐姐都狗衝

咁我地都係搵閪，好過你同大杜棍撞棍

都未有人話屌占星婆婆.....

要聖誕後先有活動

今晚應該有公告掛

元朗有手足比人追到要跳

唔知練好LR斯路送幾多石
應該20?

班綠曱甴聖誕都要復刻tg活動

以前五十
而家得二三十

請問點覺醒唔到隻廢柴阿樂？

漏斗過

得左，唔該晒🙏🏻

另外想問下如果組合隊最強點砌🙏🏻我等緊換兄弟

塞晒啲抽返嚟嘅L R咪得囉

隻隻都lr 未必夠珠出超必，抽晒d 臨戰角出黎，加埋隻轉珠悟格就平衡返d

咁都唔識砌，曬命post

👌🏻👌🏻

國際版

體booo 攻防buff+連擊+反擊

日版又做孤兒仔

日版應該出埋技zamashi ，知杜，前菜先

知杜我好想佢EZA，因為打大亂戰
知未來飯暫時無得變身

玩左咁耐
我都未有知杜

藍龍石有得換，不過無人會換佢姐
利申：4週年入坑，藍龍石好多都未有
5週年如果再有想換技品或者速比古

我冇力斯

力斯一星龍同黑悟空我都冇

1抽2隻悟空 好好抽大家快抽

我好似淨係冇知神比達
隻10倍界王拳神悟空我都係啱啱先換

我有換佢

力斯我今輪藍石換左
當補返120%隊長

真係好好抽

60抽乜都冇

咩pool有齊三lr限

國際版聖誕pool. 的如日版7夕

日版w pool今晚開？

跟平時個網係聽日12點

屌唔記得課定兩pack 30石

凌晨課左

中午?

屌我都唔記得課特價石

聽日仲有

係

想問下LR兄弟算唔算勁 有速LR飯 值唔值用500紅幣換入隊

都勁，但唔做隊長好難夠氣出超必

見有得疊攻防 感覺都可以長用
All in完剩係中LR比達 換既話兄弟好似好過悟空?

Lr兄弟做隊長 有咩隊員必備

MVP、力悟天

LR貓同技貓

好似有得疊氣

係 最多疊5氣100攻防 都幾夠用
有1突 最快2個回合已經疊夠5氣

我都有兄弟 但冇貓
超西隊仲屈 而家玩超西隊好爽

玩咗1000日 次次都專攻超pool
都係一隻體ooo都冇

抽極都冇體大波

超1隊我伏龍抽唔到LR超1悟

300 石唔知抽唔抽到隻比達

你講起，原來我都冇

越強求
越難中

仲係玩緊bx隊

超一隊最perfect 係唔係咁
LR超1悟/力超1悟 LR超2悟 LRXXX LROOO LR大波 BXXX/xxx

BXXX 有咩人？

超2悟 無超1 cat

Sorry 係速果張

D link邊忽岩

我放隻大杜好過放Lr x/o

兄弟/龍拳/lrx

定你想講LR超2飯？

呢隊 一定前後超1就全隊+10氣

Bxxx 如果換可以換咩？

睇黎又係 聽晚3點

終於復刻神與神個物語
可以覺醒隻破壞神做LR

GT元氣彈悟空終於可以升，果陣新入坑唔夠腳打

好敵手cat打札馬斯 冇隊長

12pm

特價石11點 即係聽日中午12點抽

I am ready

變身比達夠做代LEADER
(主力卡都係比達，其他有用既都係超系)

好敵手隊長魔童係體，咁應該超知超體有特效，夠組一隊比達cat

有超級比達應該都夠

10石中2悟m達應下節算

100石都冇

Same

點解唔見有得抽

爛面同大杜超激戰特登加開
絕望未來活動又復刻
可能傳降出大杜？

某位巴打旗已扯

+1，得96粒

65粒

係lor

係你老母

仲要諗留唔留石等step pool

課啦屌都冇活動打

你未齊舊lr咩

課定石等step pool

唔係12:00咩？

你無撚嘢ar? 講一句要俾你屌

台仔講既
𨳒你老母縮水縮到

廢老送得7隻

20石

唔係由大杜開始已經係感縮水咩

50石10廢老潛玉
30石10廢老潛玉
20石7廢老潛玉

宜家都係30石 不過有10石 係要活動開始前打好先有

廢老都慳

係屌你架啦，屌你老母，上一頁幾個回覆之前已經有人答左，睇都唔睇，自己撲出黎比人屌，唔屌你屌邊個

屌。你。老。母

真
同一條問題
唔同時間唔同人物問幾廿次
佢show出黎咁多就咁多架啦
其他咪自己估

都幾多特石

俾你課埋step pool

多到課唔哂好撚貴

特石多到聞到伏味

多唔多都伏開架啦

個90係咪第一次再加多45石
以往好似無

因為以往係60+30

正價石 送多44粒

水你俾多d錢買多d

今次超sale貴過之前

記得上年好似有近過千特價石人買？
唔通笨大搵夠想俾其他驚賺下？

定係分開正月潛解pool再加

但特價石總數係少左好多
加埋總數5百幾，點抽兩個pool

你都on撚9第一次入黎咁啱見到諗住問埋一份 咁撚好屌 出黎當面屌lor. 傻閪鍵戰

135 X6都810啦

原來問下都有錯 繼續小圈子啦咁

邊個黎一早扑左

你話我？

睇錯梳
咁即係個總石數差唔多
其實你每個pool兩轉都600石啦⋯⋯
60+30定90+45
你課石總數咪一樣

你上面個個

呢輪去到14號先完

佢可以加

石就一樣
最貴嗰pack差唔多一樣價
不過多咗兩pack 64蚊30石
我估係想俾啲超輕課玩家課多啲

課剩358果d...,.
希望500石收工

例牌開pool前勸世

大家要睇柱做人

咪又係嗰啲
反而想知會唔會又係變身悟

咪燈

啱啱手痕一抽 有用？

冇

變身果3隻我都想要嫁
要黎潛解

但錢唔會缺

玩咗幾年上次3億pool先中第一隻變身悟

話說以前超sale係咪出過360hkd 90+90石

我三隻都有，但得菲利一潛
最想彩星係隻比達

唔答你就小圈子

其實爬下文係常識。
唔答你個伸手黨就話人小圈子好似講唔通wor

屌 以為係買90石送90石
點解會縮水變咗90+45

最大兩格不嬲係咁

我記得以前唔係不嬲都係90+90嘅咩

最大個格通常變100石加紫石

第二格60+30

冇用的，買俾阿婆啦

賣

賣比阿婆都冇咩point
換錢好過

因為本身對你無咩嘢 無撚啦啦加把口 係咪唔歡迎新人 係嘅講聲

抽左好多次都唔中變身比達
另外兩隻彩完仲有剩
今次應該一個pool抽哂兩隻比達返來

開pool了

lr 限

有Lr超4做柱

屌你 悟空個邊啲柱

有lr

正！有LR做柱

已中M達

屌你啲柱除咗隻lr

+1

+2

睇下有幾多海獅
利申冇石

今次應該可以第一卦

黄金一小時
得左，中埋47

你鍾意點諗隨便你
我個個都係咁𨳒

300 石M 達，4達開潛

450石好似都ok

俾兩張Lr 柱引到我課兩pack 60石
最後都係唔中新卡 lr45開1路

新特效，飛個陣維斯同神貓，本身超一出波，跟住全畫面維斯，再出藍格合體畫面，最後中新M達

500 石打包哂
聖誕快樂大家

600石新超2悟M達各一，LR4悟x3

燒左150石唔中比達
單抽就中LR

第一次見滯空波
中速47

舊45放題

新悟飯

Me too

我想問出波個陣有全王係咪新特效, 我CAP唔切

超四比達放題
但600石都冇M達 變身達

必中封面

算喇，開路都差好遠

300石射比阿婆

維斯時間逆轉同全王特效都係必中新角

睇黎中好多lr47

新角I mean 封面主角
抽M達中M達 抽超3中超3

真係抽到唔想見合體藍髮
繼續追M達

仲要最後10抽中
幾蘇boxing day 冇禮物

唔想再抽下pool
換4達定兄弟好

上下pool各150石

150石中好多柱 全部都係最舊果啲

你講句咁嘅野

博比人屌

小我 plz

算喇，打下石又抽中的了

幹汝女良

其實係一車車速47

大節日又有新比達先上水課金
都係冇新卡

垃圾柒達 我比面你個花柳傻閪m字頭先抽你
碌隻LR都唔比我

150石得隻第一代既3達加隻新達布拉

又係超4
想換倉管潛呀

邊有兄弟換

全王+ 2次爆鏡

P.s 啱啱好抽晒2pack 特價先中，計好晒架diu

做乜9

個個都中lr唔中封面

特價石課淨2pack 90+45同埋3pack 12+12
上下pool都中哂再加一堆舊寵突 算係咁

乜撚嘢700石乜都冇 屌

300石冇新悟、達

抽悟空碌左一車變身悟比我
好彩都中到LR連新悟
屌你柒達果面伏到pk
抵我憎撚到祝佢成個m字額都係梅毒

I men留返下次

100石兩天3悟

M達嗰邊中曬柱

翻譯：中左lr47

抽左450石，中左M達、LR45、舊035、舊47
再彩埋37，其實想換埋47
但我兩隻倉管都無，所以都係留

你老公個老豆都憎到咁

Btw一車悟就預左家喇

冇兄弟
值得換?

達普拉都中埋 係唔中M達

柱仲正過封面，但個個都想抽封面

LR限梗係值…
但你之前堆LR限有邊隻有

睇你缺咩多

合體 力45
滯波 速界悟
我屌你老母

隻比達咁得意，強化左之後會變左極屬性

悟空pool 600石 2超三 2新飯 1舊超4
比達pool 150石 1 m達

打大亂戰用唔到佢

47 由零突到彩左都未有m 達，on9

你同其他人相反

中左lr47唔洗換了

仲有兩pack90+45
再唔中以後唔撚課

超3悟>>>M比達?

除左2獎邊忽正過封面，悟嗰邊我直頭唔想抽

發覺同比達好有緣 上次4達又係三下中
4悟抽到pk都唔中

我就達嗰邊唔想抽
想抽下LR45嚟潛

變身比達都唔錯，藍達本身都好用既只係唔知點解玩得DK通常隻野都2、3突

嗰隻藍達做過咁多次柱，正路呢到大部分人都彩左

47好似無45咁勁

LR彩星先得一隻

200石彩埋45 中m達
差025

變身悟見到想嘔

我就淨想抽達

啲柱
多謝令我唔想抽

冚世界都知我憎柒達架啦

心淡，留石抽step up pool算

我都係咁話

4點係咪LR斯路任務派石
課極都唔中 投降喇

應該岩岩開始,我諗冇咁快派

垃圾game

冇20技lr左有幾石？

祝你下抽中
而家睇下打唔打到50石返黎抽一下

20石，20技係派老界

預先做好唔係再多10石咩

打龍珠之路先
更新左2關

好似升左LR就得
幾多技都有10石？

打完
垃圾關黎硬爆過

比達果關派石
要三個悟空同龜波 cat
不過大把重疊角

悟POOL好痛苦
之前抽到彩星曬
依家抽全部重覆

200石一隻極意，好在係第一隻

都係叫佢拎石咋嘛

有時無聊打嚟試陣

變身5 根本就垃圾 我彩星兩隻

變身悟空真係除左打大亂戰我都好小用…
依家中埋LR45，連120%隊長作用都無埋

GT 入純撤好唔好用?

950石一隻都唔中
係咪On9

條廢柱彩星都唔怕 一條都撞唔到

我玩咁耐好似未試過普限成千石都唔中

有呀,極意悟囉
不過而家多到唔想要

多數600幾-800石內中
今次仲要W pool
一隻都未追到

你有的是錢

ITUNES卡好似平左

你又抽成點啊

不知幾好用

我次次抽比達封面都係成千石都唔中

300石抽比達算

750石
45多撚到呢

Lr個隻？ 我一隻都冇出

係就唔駛呻啦
超力個隻

撒旦騎布歐出隻速47

合體出隻深藍比達

50石4隻垃圾SSR

45,47已經一pair
唔使再入fp45 啦

去到尾得25%減傷

隊員粒粒皆星搵垃圾做隊長

其實抽唔中都算，點解M達pool係出悟爸同龜仙人既SSR，呢抽唔係送個10抽，我真係以為自己抽錯pool

臨戰變到紅神改做短期決戰都好煩

GT 三隻點入隊最好?

屌 連隻驚都恰9我呢啲毒撚

技45唔夠防其實可以唔用
悟空隊用佢係因為夾link

今次死得好慘烈

150石玩下算 咩都無

彩左LR都唔中啊我

打悟空傳用悟空系譜我都係用佢 好用

咁似當年有個PK 彩咗LRX都追唔到4x

條友當年叫本小姐，而家唔知叫咩呢

抽成點

150石追唔到025
等step pool

450石，舊張一大推，屌

上pool 無乜野，係下pool 仆晒街，成千石都唔中，屌那星，用紅幣換算

終於中lr悟
超三悟都中埋

之前唔係流出張圖係潛解突破
點解仲唔更新 又要留係5周年先搞?

唔搞好過搞

咁邊隻做隊長好？

40抽0限

好基本啦 唔抽返56百石都唔駛中

派左傳說挑戰10石

頂上斯路，人造人/斯路篇加成追加

淨抽m達，暫時未中

啱啱出潛飯同魔童，但竟然照合體 不過最後出垃圾

打多d石，抽多150石比達算
之後抽step算

超二悟難中過LR超四

斯路派石又係出超4達

抽左50石
得一張垃圾SSR

係咪任務黎?

要琴晚11點之前已經練好LR斯路先有呢10石

派完石即刻搞掂

隻lr達由零潛追到彩，終於中番一隻
悟空反而400石搞掂

咁總共抽咗幾多石？

1500左右
可
石散人安落

暫時600石左右
25中1
27中3
0LR
但27無咩腳

多謝你貢獻 其實今次真係有機會第一

3+1派130石通常都走唔甩嫁啦
放心

超2隊差孖妹

儲儲下又90石
又要諗step pool 定W dokkan

有928紅幣想換左lr比達先，跟住先換lr倉管會唔會好不智

我覺得倉管泛用過47

咁都係留一留先
岩岩抽左一轉比達pool冇新野

差耳環同字宙隊未過，所以先十五十六

47好似冇其他LR隊咁勁

個個今轉都抽到彩星喎

輕課/零課就等等多一個月五周年先，抽唔到再換

借人隻m達玩
等極都變唔到身
原來係敵人8成血，唔係自己

我都係1002粒紅幣
頭先都考慮左好耐換唔換47
但悟空傳同戰鬥路都未過FUSION同耳環
結果都係忍

有冇人可以掛一掛魔童出嚟

留個FC比我掛

課剩1pack 終於中晒

抽多50石+1中LR4悟，仲有200石等step pool算

649895597

已ADD

有無人試左2悟27，好唔好用？

Thx

1010粒紅coins
好想拎黎換隻變身達

我都係
等派石

IOS過左FGO過唔到捧球

終於換到7達

好用

轉左iphone唔知點課金
咁煩

已經開左個日本ac去dl隻驚
玩個陣無論用番本身香港ac或日本ac
都一樣唔俾我課

用日版itune 卡

有無介紹邊到買抵d

用開信用卡
唔知

過了

中間悟空悟飯差d死

輕鬆

貼錯

課埋正價先中

點解唔直接好敵手全比達 直接解晒啲任

呢個都解哂任啦應該

呢個咪解晒
全部都好敵手

100石乜都冇

要等幾日先會比你買到

I mean 比達系譜加好敵手

你喺入面睇唔到有比達咩

好似咁樣 係咪我get錯咗
我以為個任 係要一個比達系譜 一個好敵咁

排石啦

An機要爭氣 攞埋第一

終於中技m達

打全體嗰隻dllm

一隊有3個比達系譜 好敵手就得

我屌咩
Btw派左30石

絕望十抽中比達

咁組打少一場

我咁樣佢一樣計我過晒兩個任因為全部都係比達同好敵手

派左石

通常一派即抽都係回收

呢張幾靚 彩星左希望有Z覺

多謝笨大

瞬間捐返出去

射左

差20石 射唔到

冇睇個任就入左去

SH等抽完step pool有剩石再抽

I know that feel bro

抽埋最後1+1 完
繼續養生

搵個日本ac down一次DK
再轉香港地區 就可以用信用卡/hk iTunes card 課

快到

今次無乜對手 輕鬆第一咁

An機 生生性性上埋第一
想俾佢回收多100石

派左石即抽，中左lr達唔洗用紅幣換，多謝咁多位課長

1月2次Step up 2月5周年 點儲石

150石得變身達
真SH了

今次呢二隻點組
得比達有D用 二隻變左身冇左臨戰

150石 算係咁啦

達悟都要煩點組?

派石拎咗去抽聖龍 果然

連續2個警世抽

點組？ 我諗到入純撒only

都唔錯啦
我中第一代果隻超3比達

入358可以解決到氣link問題
有哂臨戰，短期

26要上第一都幾有難度

都係純撒

即刻射返晒俾阿婆

我隻比達到最後都變唔到魔人

新m達同2悟做leader,佢都入到cat

AN更新一向慢，依個好明顯未開POOL前

十五十六緊抽唔抽埋上pool好

上pool出

撒但佈歐

極意悟

我連極意悟都無

成班精神分裂
明明話sh點知都係射哂

知藍達 變身達都未有

短期link好難搞

抽

出夠035未呀屌你老母

依隻真係好廢…
我自從有技大杜同技紅神
大亂戰都無放佢入隊…

兩次合體都係中佢

彩撚左2隻

之前係咪冇紅色個行字？

以為維斯+藍頭必出lr4達
點知出左新技m

一隊入面得一隻m達可以變身？
試咗幾次都係咁

兩隻都可以變

隻M達做隊長同超2悟同隊，隻超2悟變唔到身！係咪bug?

求加frd 27兩潛
我個frd list 無人掛 27 25

變到

但係m 達變唔到

抽唔撚到點變呀

就算抽中 都要3回合黎對面單體8成血以上先變到
變身都要抽 打超難關悟空普系打到完都變唔鳩到

如果變唔到身會唔會無咁好防?

都係咁坦 係冇左全屬防咁解

an機而家第幾

sh = 抽幾下
抽幾下 = 抽到中
抽到中 = 抽到最少2潛
all in = 真係all in

第7

辣殺

我冇課係咁上下

紅幣換 45定等3週年融合？

45只岩用黎速刷短關

等5週年抽曬返嚟

紅幣係用黎換最平果堆
LR靠自己張信用卡抽返黎 唔好用紅幣換

柱都唔中先慘
300石下pool，明明我本身都無冇 LR47，深藍達，變身達，結果一張封面/柱都冇中過痴撚線

今次w pool仲伏過聖龍

300石係咁架啦 抽多300石先啦

ok

非洲人唔會中

打悟空傳45都OK既
因為有時間比佢上80%防，加上2隻必都加防
其實放頭位都接到D招

45食唔到咆哮就唔算大力
偏偏有咆哮既多數都唔夠防放頭位
做隊員放第2位都還可以,但唔算好優秀

事關我好多高難關都卡緊融合
所以好糾結
得500粒紅幣
咁我再等下啦 都唔差在

抽到1000紅幣唔中就換

那有錢

咁梗係換門神
打悟空傳佢同速格比都應該必需

我都超想要47，但兩隻門神都無
要留返1000coins…

47有得抽

DOKKAN Tv 中兩張LR47都未中m達

300石計埋三送一其實即係80抽，但一隻關事嘅都冇真係誇張

無知一問，大亂鬥換啲獎品會唔會refresh? 換完老界就無？

無47打龍珠歷史有D煩

我好少少 300石得一張變身達

用2悟打m 達超激真係搵笨柒，打到尾一定變超3 無左特效，但用石抽ssr 個d 有特效但無力，邊個設計呢關設計得咁醒

淨係換lr都唔夠啦
仲換廢老

大亂鬥我淨係換lr同徽章

都係300石多隻前菜

解好敵手任都係得2石……算啦

可唔可以唔好再出界藍比我

黎緊一月17日出ps4 新game，
預計五周年前應該有多個活動攝位，電腦分析：
2% 出新dokkan fes 卡
4% 出新lr
14%出類似hero d 垃圾特別pool
23%淨出新物語關、免費卡
25%淨派幾粒石算9鳩數
32%乜鳩都無事發生過

但為防有新卡，宜家抽唔到不如留石算

仲有隻純撒體7喎

佢元旦有特別pool, 留少少石睇下點先
另外個堆超2都本身無乜角組隊
都係放棄算

等左ps4隻驚好耐 希望好玩

其實防有新卡就咩pool都唔洗抽架啦
去到就黎5年 抽咩卡是但啦

出都係出隻傻鳩格古洛免費紀念卡算

次次都話留石
有邊次真係留到

重點係要防抽新卡咁不如執前個月抽

課就唔駛留石

晤該營運通知聲幾時執
等我依家儲定石

是但啦 咪又係秒住過

求大量日版近排會掛好敵手魔童做隊長嘅好友
ID: 705959288

訂左電腦版

極體比達唔知點解未中過
得張M達，無防比人一下打死

抽卡就係玩呢d，攞張新卡係超激新關一野轟死隻boss，幾百蚊張卡就係買呢隻爽快感

我用速藍神達 速超2 交代嚟解任

有冇超2組隊分享

玩呢隻game都係儲卡 邊係為過關抽

新比達 新025 新舊lrf 變身悟 變身達

有乜出奇，我都兩張45無封面

邊度多阿婆推

課咗未？

025變完超3好閃得下

課毛毛咩，不了

派石未？

an機辣殺
無得派

而家第幾,定開始跌了?

希望新春pool 谷一谷

7

Ios連續兩日第一唔係有石派？
Fb見到

唔知幾時連續一星期第一都無

4週年

屌
笨大真係好撚孤寒

應該未更新

EZA變極Z AREA已經好孤寒

好想用紅幣換變身達 但係唔換LR47好似曬左d紅幣咁
留幣又唔知幾時有得換番 各位巴打點睇
利申:45 47都冇

lr啦

普通限做柱嗰陣一定抽到你唔想要

我都想換變身達……但都忍手留返親子飯或斯路lr算

45 47都想換 但係得500紅幣
47好似少用d 換45應該好d?
定係sh到5週年好

第二啦
仲俾怪物彈珠騎住

越課覺得越唔抵，又唔中新角，舊角又中到彩，有幣都換唔到啲乜，停課一年先得

變身悟有咩勁

超2隊無腳之下你都無野揀架啦

仲有八婆嗰啲揀

彩星左其實幾好 都防到下

可能我無乜選擇，好多隊仲有keep住用變身悟

洗唔洗dokkan.覺醒左先升技

除左LR同EZA左既卡
唔洗，特別係免費升技果D卡
你上左先升，個機率得1%

An上到第一未

an 狗用開小米點會課金

你5週年都換唔到新野架啦⋯⋯

45你想要咪換

啱啱又課左2pack

如果5週年真係比古/布歐
柱咪有機會係速飯同知斯路囉

出LR藍格比達就正

試左幾次比達系譜都過唔到，轉用WIKI隊長
即刻易打好多

我用呢隊

求其搵4隻無限疊就夠啦

要食粒道具，今次第三四關最難打，疊唔切防
反而fusion可以零道具

用依隊算易過

駛乜疊，硬爆啦